【4月新番】 劍姬神聖譚 06

正傳只有149句台詞的【劍姬】艾絲·華倫斯坦。
以最強聞名的女劍士今天也和同伴們一起，
前往廣大的地下迷宮「地下城」。
腐朽成灰的龍的殘骸，隱藏於暗處的異常事態
在種種神秘的威脅來襲的深層域50階層，
艾絲呼喚疾風，在迷宮的黑暗中刻下一閃！
——之後來訪的是，與少年的「邂逅」
「那個……你，沒事嗎？」

在迷宮都市歐拉麗之地，
少女與少年的物語鮮烈地交錯！

這是，另一個眷族的物語，
——【劍姬神聖譚Sword Oratoria】——

STAFF
原作：大森藤ノ
角色原案：灰村清孝、安田典生
監督：鈴木洋平
系列構成：白根秀樹
角色設計：木本茂樹
音樂：井內啟二
動畫製作：J.C.STAFF

CAST
艾絲·華倫斯坦:大西沙織
蕾菲亞·維里迪斯:木村珠莉
蒂奧娜·席呂特:村川梨衣
蒂奧涅·席呂特:高橋未奈美
洛基:久保由利香
芬恩·蒂姆那:田村睦心
里維莉雅·利歐斯·阿爾弗:川澄綾子(正傳動畫版:種田梨沙)
貝爾·克朗尼：松岡禎丞
赫斯緹雅：水瀨祈
viu逢星期五深夜 03:30更新

Q&A
Q:外傳跟正傳有何關連
A:外傳是以【劍姬】和洛基眷族作為主視點的故事,而時間點和正傳是一樣的
Q:正傳主角會否出場
A:由於跟正傳是同一時間點,所以同樣會有艾絲和貝爾相會的情節[/quote]op:RE-ILLUSION

第6話 WEB予告

報到

半集打樓層主，半集艾絲賣萌

隻樓層主弱化到

5分鐘就KO左層主

依段都冇

漫畫個隻幾有霸氣

唔求戰

鬥場面，連情感表現都冇

使唔使打咁快呀

掉落果把劍就係正傳最後果把黑劍?

妖精又冇戲 正!

今集都預左戰鬥場面差 但係隻烏代俄斯真係好撚細隻+騎呢

另外女主心入面個隻小艾絲都無整出黎 萌點又少左

今集唯一好既係完整重現返里維莉亞笑鳩艾絲個段出黎

堆骨兵 冇曬

本傳12卷預覽出左

我一陣另外開個post貼

畫唔出艾絲個陣既絕望感 差評

各種劣評搞到唔想睇
利申有睇漫畫

睇完漫畫去睇小說好過
小說熱血好多
動畫既重點好似著重哂係百合咁
打鬥又崩 睇完今集死心 打樓層主都搞到咁

得閒先追番漫畫,好冇feel

屌,我MISS左呢套,明明漫畫好睇過正篇

比起頭幾集算係好左架啦
雖然係咁飛劇情
但係畫得艾絲好可愛

屌隻王 仲廢過男豬打牛咁

呢個真

動畫做得衰

原版好撚勁

明明係熱血故事,點解我一d都唔激動

動畫組當左百合番啦

d內心獨白冇曬咁濟既
男主同佢有咩關係之類

艾絲執著變強既原因
佢點睇兔仔
完全冇曬

走左去睇漫畫

屌你老母同動畫2回事黎

其實根本做衰d，再借我地把口叫人睇小說、漫畫

agger

作者係咪淨寫外傳
正傳好似停左好耐下

今個月咪出12卷囉

正確黎講過多兩日就出

有偷跑既話最快聽日

其實D偉業係咪都係單挑勁怪就會達成?

超越自我

今日既我無極限

外傳漫畫25集就冇啦

不要再說了 無人翻譯

劍姬9封面 今集時間點係本傳8卷+加插小艾絲回憶

個樣勁陰沉

佢初初好執著變強
人偶黎

係咪A1 做？
JC 咪好地地
睇返A1 套qualidea code

feel到佢童年發生過好慘既事

6月15出

目前亞馬遜姊妹 狼人同艾絲都出哂

幹部入面得返三巨頭未有黑歷史

應該都做過唔少污糟野 話哂都趕走左宙斯赫拉眷族

艾絲做左咩